[推上熱門]全民運動週 大家一齊做運動

眾所周知香港男人行路喘氣無論男定女都好成日都要返工返學真係好少做運動
不過唔緊要全民運動日都就嚟黎啦
8月4就係全民運動日
既然政府咁想市民健康做多啲運動咁我哋就提前呢幾排開始做啦
除左羽毛球 仲有咩運動適合到全港十八區打呢?
今日介紹一款 滾軸曲棍球 男女老幼都啱打
當敵軍打到黎逃走速度又快
但係要小心唔好勾到人哋粒蛋拆人祠堂或者打到人哋小腿骨同埋波羅蓋因為咁樣就犯規啦
咁安全果方面就係要戴晒護膝嗰啲啦仲有最緊要嘅頭盔
挽運動要好好保護自己經常小心安全
唔知有冇連登娘子軍同我一齊打呢
齊創健康香港 有賴你我

Pushhh

自推十次

晤好沉底啊

好重要呀

要推俾大家睇

大家一齊健康做運動

Halooo